梁漢文同蘇永康算唔算樂壇兩大毒瘤?

唔明上個世紀可以係娛樂圈生存到

拿
你話蘇永康都算
梁漢文高質野黎
唔好係到亂講野

除左7友聽過外,佢有咩經典諗唔到

好細粒，醫生話觀察住就ok唔駛點理

葉問葉傷身

9唔搭八😂

纏綿遊戲

細蚊仔咪未聽過囉
你問我謝賢拍過咩粵語片我都唔識啦

躲於衣櫃裏 躲於失落裏 躲於黑暗不想掛念誰

其實我覺得蘇永康把聲唔錯 但紅唔起

其實有諗過
佢唔衰吸毒嘅話
今時今日會唔會再好啲？

利申：一直有聽開
從來未發生、假使有日能忘記、從不喜歡孤單一個嗰陣已經開始聽

調鳩轉就差唔多

未紅過點支持到佢成日係到語無倫次

點解佢地四兄弟唱歌把聲都好似比人揸住春袋咁

梁漢文d k 歌係毒瘤 咁周柏豪之流叫乜

梁炳無啦啦轉生 去做東張西望
做咩鳩

一個藏毒， 一個醉駕。

連登真係多中學雞 蘇永康都叫毒瘤 梁漢文就係 唱歌唔夠氣

佢地咪係紅歌唔紅人既代表

梁漢文算係靚仔果堆啦
但樣/唱腔冇乜特色
華星三寶另外兩個咁紅
但佢一直咁霉

蘇永康唱歌ok
但個唱腔太老土同油膩
加上咁既樣

奶共蘇永康 連登仔

其實點解蘇永康咁有錢買名牌？

佢地啲歌畀哂陳奕迅重好啦反正紅唔起

梁漢文好野黎呀
八里公路 大將 註定

似乎大家都冇經歷過一街都播愈吻愈傷心嘅年代。

男人幫 - 4大霉友組成既一隊組合

蘇> 梁

蘇永康只講唱歌係掂喎
只不過係形象差，所以啲人唔鍾意佢

但梁炳唱歌冇吸氣聲 你可以聽下

係個個年代基本嘢黎啦
而家個d

佢把聲好造作 好用力
聽到好撚辛苦

梁漢文把聲唔係靚 但唱歌好有感情 唱慘歌好有feel 同埋佢好識邊個位去收去放

蘇永康那誰嗰年好撚紅

躲於思念裹 身心倒下去 躲於這個自悲的堡壘 愛上沉睡 別了恨誰 用醉來麻醉

前排先講完梁漢文同陳小春
究竟你地有幾唔鐘意梁漢文

好朋友，普通朋友都正

不過近十年無野出

衣櫃裡的男人

梁漢文以前同郭富城,許志安,鄭秀文一齊唱合唱歌
後來幾個紅唒，佢就同楊千嬅,陳奕迅組合成華星三寶，最後另外兩個都紅埋，佢就仲係咁霉

more

請支持香港港產片

連登仔：xxx名大過實
證據：我唔識佢

蘇奶共
仲記得佢串9聯梁頌恆點知比人串返吸毒
Btw佢老婆有錢過佢

別 別在電影院熱吻

這個動作很殘忍
中學回憶黎

蘇太樣衰了

梁就紅歌唔紅人

2件垃圾 阿sa阿嬌除時仲唱得好過佢地

求奇上大陸兩個鐘都袋十皮啦
走兩場就=你一年人工
買起你全家都仲得 你以為靠港豬買碟？

蘇永康啲s音好un耳

Agger

蘇就真係唔識欣賞
格衰 吸毒 奶共 樣衰
梁就好啲 除非買電話都冇咩負面新聞先

蘇康的碟係幾好賣，尤其係國語歌。

比較新又好聽既都有終身贊助

無～～～間↑↑道↓

吸毒都唔係毒瘤?

我果期表示太多好歌手
完全唔洗聽佢地

蘇永康個樣成撚個yes改歌個華少咁

蘇永康唔算
梁漢文都唔算，因為佢廢到毒瘤都做唔到

梁漢文算啦，入行跟錯人，跟著個食水深嘅監製

蘇永康正一仆街黎，正因為係仆街，所以幾時都上唔到位

艦隊
自作聰明
八里公路
找我
最悲哀的事

梁漢文算係咁啦，話就話霉但係keep住隔幾年就開到次紅館

只係記得蘇永康叫依家D廢青唔好成日攪攪震

嘩屌ching好波, 我都成日諗呢兩條友唱歌咁難聽都生存到,仲以自己開post
搭單問埋杜志安

為了她 又再勉強去談天論愛
又再振作去慰解他人
如難復合便盡早放開 凡事看開

又再講 沒有情人時還可自愛
忘掉或是為自己感慨
笑住說沉淪那些苦海 會有害

因為我堅強到利用自己的痛心 轉換成愛心
抵 我對她操心 已記不起我也有權利愛人

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口
能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

誰人曾介意我也不好受
為我出頭 碰過我的手
重生者走得的都走 誰人又為天使憂愁
甜言蜜語沒有 但卻有我這個好友

直到她 又再告訴我重新被愛
又再看透了我的將來
完成任務後大可喝采 無謂搭臺

別怪她 就怪我永遠難得被愛
然後自虐地讚她可愛
往日最徬徨那刻好彩 有我在

因為我堅強到利用自己的痛心 轉換成愛心
抵 我對她操心 已記不起我也有權利愛人

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口
能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

誰人曾介意我也不好受
為我出頭 碰過我的手
重生者走得的都走 誰人又為天使憂愁
甜言蜜語沒有 但卻有我這個好友

白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個
早有六個 多我這個不多 我太好心還是太傻

未問過她有沒有理我的感受
待我溫柔 吻過我傷口
能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

誰人曾介意我也不好受
為我出頭 碰過我的手
重生者走得的都走 誰人又為天使憂愁
甜言蜜語沒有 但卻有我這個好友

唔覺

我都覺蘇 唱腔太撚造作 根本係chok聲
講靚聲rubberband都已經屌打佢 小肥 level都未到

兩個比一定係梁差好多

兩個剩係識唱歌
拍戲又唔掂⋯

蘇永康都叫做喺台灣紅過
返到黎又有幾首好紅既歌

梁漢文就真係最紅嗰陣都唔算好紅 (如果用七友同愈吻愈傷心比既話)
不過佢D歌其實幾好, 好朋友, 重新做人等

有人話佢冇乜負面新聞, 條友每兩三年就整一單醉酒鬧事
次撚次有藝人結婚, 佢就一定係醉晒亂講野, 曾志偉就一定俾人抬走

美女廚房

蘇永康當年不知幾正, 失眠隻碟首首都正

我都係過期開始聽 不過佢回歸中央之後我就冇聽

佢都係8,90年代D歌好聽, 之後既歌唔聽無損失
老實講佢就算去參加我是歌手呢D節目都發唔到圍, 出色過佢既人實在太多了

可唔可以將嫖賭飲吹，啱啱feed落佢哋四個身上？

以前好鐘意蘇永康啲 jazz 野
後來去左金牌就唔好聽啦

佢唱JAZZ 係香港樂壇最好.
但蘇永康宜家都真係老左, 唱LIVE把聲已經係之前咁好啦.

共狗蘇永康不了

佢仲有好多經典歌:

不想獨自快樂
越問越傷心
從不喜歡孤單一個

蘇和梁唔係同一層次啊，蘇起碼係台灣紅過，歌又係香港紅過

蘇永康當年係台灣好紅 個時樓主係咪飲緊奶奶定讀緊小學？？

有啲人氣就好紅 扮老屎忽

我會找個好人懂得愛惜我
然後往後多年愛若是結果
你與他會攜手衷心慶祝我
如若你是好朋友就吻我!

一再問究竟 好聽喎

重新做人
新聞女郎(Eason 903 live版)

香港樂壇最好
有耳屎就去撩啦

蘇永康千禧年前後紅過兩期
不過兩期都好短
同埋佢樣衰得黎又唔識講野

唱jazz有無例子
唔覺佢有咩突出風格

又樣衰又造作 唔知自己7
Big4 有show都成日好撚造作懶型
成條傻撚咁 都唔明點解埋到堆

夏韶聲

梁漢文真係好霉，但一首七友夠唱過世啦
梁天恆 d歌係幾好

梁漢文真係...
反而女歌手個邊
外表, 聲底好聽, 唱功 點都最少有一兩樣
例如stephy同好勝gigi就有頭兩樣

佢地4條友都係新秀出黎
80年代果陣4條友無個紅
果陣開始稱兄道弟

失眠個intro已經係世界級

情來自有方 作詞作得非常好
冇女但係不失自信 啱哂佢唱

利申：自從蘇康投共後已經爭9佢

我覺得與其話蘇永康把聲
不如話梁漢文多元化啲
蘇永康啲歌我覺得夜晚聽會好有feel
但梁漢文啲歌就可以任何時間聽都得
而且都唔止情歌
太太！太太！
全世界這麼K
我都好鍾意

me too

梁漢文七友隻碟好撚好聽

做明星梁漢文靚仔大隻又運動員
根本就係方力申既進化版
方唔係有STEPHY拍住拍戲合唱
應該仲廢過梁

而蘇唔講啦大把紅歌 同你班小學雞解釋都費時

方力申點都廢過梁漢文啦
方力申開過未

但講紅方係紅過佢
梁拍戲最紅我諗得陰陽路
k歌我同佢同方都紅既程度差唔多
(七友另計)
所以綜合計方應該撈得掂過梁
但我就鍾意梁多啲